
                      La película me parece perfecta pero no me gusta el final , este no tiene sentido
Tendrían que haber continuado un pago más que faltaba por lo menos 20 minutos para que acabar la película
        
            